女友人工高過自己

有無人同我一樣,
女友做D 專門野, 我就只不過係一個19文職仔
人工差距係有D 大...

放心啦, 無事

因為之後就唔係你女朋友了

Hello MOTO

幫人訓練女朋友

雖然想將佢變做動力令自己進步,
但事實上變左自卑似D...

而家初時好地地, 好驚佢去到最後會後悔